其實為咗外國戰線 唔可以停下幾日咩？好難？

而家唔係割唔割嘅問題 又話乜乜帶風向大家可唔可以理性少少
唔好比柒婆同班狗 仲有其他奶共/中資媒體有位入?
不如做返幾日文宣好過啦 唔好再講乜乜裝修同私了 你唔攰人地都厭 日日搞亂到唔少人淺黃轉藍
工又返唔到 去邊又唔得 有啲人都有負擔冇得揀
一兩日係ok 但幾日甚至長時間黎講
人地會點睇班前綫？
而家柒婆咪有位入囉 日日新聞稿喺度話我地搞破壞喎 地鐵日日封 出得黎嘅有入冇出 住得遠嘅仲慘
比人屈到我地就黎冇得翻身 冇上開fb LIHKG 嘅人 cctvb播佢睇乜 就信佢地公關同片面之詞
唔係人人都知係人地先撩者賤架嘛

自衛係可以 但希望大家唔好比外媒同美國嗰邊認為我地同左暴力掛鈎 佢地睇到嘅冇我地咁多 冇人傳達到比佢地
一係就努力喺twitter翻譯還原事實同經過or sd email 去外媒 等人權法順利通過先
好過日日上街比狗截查比狗拉
又比到佢地搵人搞事扮裝修啦